你被之鋒罵 為什麼不說他五毛 為什麼不說他PR？

主唱：章魚咀(章)&下亞XX道(下)

直到片上載 你才懂得去連登回應每個
批評貼文 人血九大鬼搞事

直到你後悔 之鋒已經開po對你恥笑
嬲爆的你 開始了一段掙扎

下：
你被之鋒罵
為什麼不說他五毛
為什麼不說他PR
你章魚咀
這是每個人都知道啊

章：
你被之鋒罵 為什麼要忍聲吞下
是不是健吾劉正又搞分化
所以你不斷重覆留言 無法解答

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

幫下哥答埋先

原來係輔仁狗挑引事端，想分化兩邊，唔怪得健吾，劉正 react 咁快但容樂其唔出聲 成堆垃圾 account 出曬黎，兩個唔同路線互相批評下抽下水好正常，但有人想製造對立就好明顯搞分化

堅唱到 我唱咗113次 嬲爆兩隻字要用廣東話唱

熱血公民 可以代表我
可以為我永續基本法 假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票 這樣議事很足夠
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

ching漏咗三個喊

請支持聖杰老師

推！

道哥 首歌改成點？

比少少評價首歌？

你咪撚離題啦 問你覺得首歌點呀

牙道幫我執下隻歌？

咁首歌點？正嗎？

痴撚線

多謝支持

黃世柒反左擊啦

黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

笑到福佳